收到風機場巴士唔入青馬收費廣場

我搭緊A11，岩岩有個自私廢佬問我地有冇人係青馬收費廣場落，冇就Pass，唔停青馬，我地已盡力叫佢地入，但佢地最後話巴士公司決定唔入，手足注意下了，對唔住呀！

老閪都話落 埋站唔落吹得你漲咩